【改歌 ︳Lemon 】

若拍拖太難 相識太難
單身狗十載了
如若要 擺脱單身惡夢 還能 轉基繼續

改住一段先

咩都冇都有4負皮，我都幾勁

改梗邊段?我睇唔透

第一段

單身狗個句好似有啲勉強

用0243嚟講，原音同狗都係「4」，但係因為原音係下揚音，所以「狗」係發「嚿」音，係少少勉強

sorry for 1999

咁不如
單身～十載了

夠十載

同埋如果跟返原版節奏 應該係咁 （3 4 4）佢每3-4個字就會拉長少少
但如果跟呢個pattern 嘅話 意思就變咗擺脫單身之後轉基係惡夢

係喎

改歌改到11個負評

唉，自己閉關修煉先啦

集c廣益

算把啦
呢首歌你點改都唔會好聽

因為米津太強大

佢成首曲好似係專為佢啲詞而作咁
佢首歌既詞仲要唔差幾好

係，重有粤詞太多調

如拍拖太難 相識太難
因與緣之間～
疑惑過 這 夢中的 對 象我可相遇過

樓主第一句個音好似唔錯lol

可相遇過唔啱音，前面幾好

夢中的 對 象 從前 曾相識偶遇~